[中伏飲食]沙嗲牛媽咪麵

嚿麵餅想點

所謂香港美食

牛定熊？

仲劣過大渣哥

諗起以前學校小食部d公仔麵餐都係咁樣，一碗碗麵餅，叫到就淋熱水比你

果啲有蓋
可以扲住先

真，果隻堅係用媽咪面湯包，難食到嘔，但以前好平就有得食所以都無要求咁高

仆街當你傻閪咁，叫飯佢真係比生米你

以前大快活下午茶都係, 但會有蓋, 同至少啲湯水都多啲丫...
浸半個麵餅, 浸一世都唔淋啦

因為好多茶記10:30左右就開始轉做午餐10:30-11:00廚房會比較亂所以好憎人10:30過後叫早餐因為收晒野又要拎出出嚟仲要有要求衰多兩錢重。

幾蚊雞就算啦

腦癌麵

廚房最憎人叫咩爽D林D燶D，多乜少乜走乜

同龍門有得fight

又係成成

承讓承讓
講劣冇人夠渣哥黎

話到明沙嗲牛

新食法

杯麵黎，一陣你自己浸熟搞散佢，香港服務，徹底hea 做

咪係，d客入泥擺低錢好走啦
又要煎又要炒，又凍幻茶又盛
食完又要幫你洗

望落似福面

其實一睇就知未煮好，你好聲好氣叫佢換過，一般都肯